做人為咗乜鳩

認真討論 有冇人可以提供下睇法

錢同女人

個人黎講，睇下你想要個end係咩，但大部份人都係為開心。你咪用唔同既mean去達到個目的，賺錢拍拖之類...

姐係一堆廢話

等死

所以唔應該為賺錢拍拖而唔開心，因為違背最終目的

巴打潛水又唔講下自己見解既
利申lm討論